當一個城市連正股驚西都反，姐係見左底

25000 鐵底

不解釋

24500

8500

ok deal

24000

18000

Zero

drop to zero

又學腦貓

小心lowmore鞭你

上星期班止蝕西又贏

正股

see ?

55

zero

on 9 仔

我琴日淡友post 出左轉勢叫人入熊

煩膠一個

岩牙

正股驚閪咩

正股驚閪咩
又嚟害人

bin what ?

tell you all in sqqq

all in PUTMU